好彩湯怡遮住左我!!!

如果唔係就比大家睇到晒我個靚仔樣

你係湯怡後面個對面海？

樓主有幾多個襟兄弟

樓主都幾細粒
湯怡都可以遮晒你

對nb 想點